銀行守護隊個幾粒彩蛋其實講乜

阿當是乜黎
同史丹利傾計既黑衣人係咩人

1) adam warlock

2) uatu the watcher

唔識乜黎，有冇懶人包🙇🏼🙇🏼🙇🏼🙇🏼

睇個標題以為你講緊銀行G4S嗰啲保安

ching小心比人屌無做功課就入場

你唔講都無留意佢係打銀行

adam係咪新一任生命法庭